有冇人一次檢測都未做過？

未做過=
做過=

我住個到大半年前有過確診
但我都冇驗過 因為覺得冇用

打支那苗先有用，但林鄭政權遲遲未批准

我

檢左啦，無事呀